有無人覺得香港今次真係玩完

第一步 廢廣東話 行國教
第二步 㩒走晒你d錢
香港rip

玩完無真唔真 而家仲好 一野打沉所有 有政治幻想同未來憧憬既人

香港最黑暗既一日??

完結香港

求組隊去屌爆佢

中國唔仆街就係咁先

我唔想香港咁快玩完 集合連登力量拉個共狗落嚟！！！！

我唔怕犯法 有冇人公民抗命衝擊人工島？？

求組隊

1個人都得架 方法你自己諗

貿易戰唔掂
拿拿聲喺香港攞一萬億頂住先

推

推！！！！！

集氣！！！！！！！！

睇下啲人仲醒唔醒
依家已經講到明講出口要消滅你香港
仲唔醒既
真係到時打到黎唔好喊

屌你老母個林奠月蛾真係痴撚線

pppppppoush

唔想香港玩完就依家出嚟，記住聚沙成塔

笑撚左今次玩完 香港一早係班撚友叫民主回歸果一日已經玩完左啦

已經出咗